[麻煩入黎睇,長文]點解唔塞鐵？政府有港鐵75%股份，點解反對派係咁話塞鐵唔會影響到政府？

我真係唔太明到底係真心定五毛
影響民生？睇返甘地不合作運動咪又係一樣大把野影響民生
得罪講句，奴性最重既黃種人真係好難會主動罷工，反而塞鐵可以令佢被動罷工、有藉口
.
所謂得失取捨
今日示威既成本已經越黎越貴
暴動罪係入去坐十年
至於塞鐵既成本係最平，同時符合真正既不合作運動果種和平理性非暴力又有效果

.
如果你係真心講反對塞鐵既，我唔該你地，去睇下甘地不合作運動，GOOGLE下就有
再唔係，就睇下高質節目，睇下歷史學家點樣講呢方面

[五夜講場 - 歷史係咁話 2019：以暴抗暴真勇武？]
.

政府有港鐵75%股份
點解會唔影響政府？五毛成日用「高官自己揸車論」
都係果句啦，參考下甘地既不合作運動
講多都無謂
成日都話民眾打民眾
順便比多條高質片你睇下其實政府目前做緊乜

[港豬與港犬 | 極權下的精神病 | 港式犬儒主義]
佢宜家已經做到兩邊對立，你覺得真係仲有中立？
可能有既，所以更加需要文宣，好多人根本唔知不合作運動既本質
.
最後
希望大家可以堅持
革命從來唔會係一蹴而就既事情

去示威，就算好彩無比人當場拉，你又要擔心事後比人拉，就算真係無比警察拉都好，係前線就食警棍食催淚彈食呢樣果樣、甚至流血
就算前線再勇武，你打低警察，一樣會比藍絲話
而且仲會被控襲警、暴動
.
宜家真係有和平理性非暴力既不合作運動，仲要唔驚比警察拉
無論你真心定五毛都好，我都好想聽下你地到底點解反對塞鐵
請出招

順便自推

自推

Push

班柒頭返遲1秒工會死

好少好認真咁係連登打呢類既文
但今次真係忍唔住手

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

好慘，認真長文無人睇
自推
#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低